[
    {
        "randomId": 513
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    }
]